豆腐花一問

求巴打介紹一間好味既豆腐花舖頭
天氣熱好想食要香豆味 夠滑
港九新界都可以

長沙灣街市 亞順豆腐花
無渣夠滑又抵食

新蒲崗有一間

Ben 哥係咪

Thanks
下次試試

Ben 哥？ 我openrice 搵下先

公司係對面 成日落街買黎食